Apple Watch 6 定 Apple Watch SE ???????

呢度普遍大多數人會選擇
Apple Watch 6 定 Apple Watch SE ???

兩個邊一隻抵玩？

6 啦 SE 好似小朋友專用咁

外國應該se會好賣
香港一定6好賣
香港人有錢

Why not both

你問抵一定係se啦

睇下always on 血氧同心電個d功能你用唔用得着
用唔着淨計掋就se好d

se抵買，但無藍色

唔需要藍色product red外觀
SE完勝

買se不如買3

Apple watch 4 用家表示等 7

睇能力囉，唔通個個都可以用最top咩

手機同手錶有可比性?

買se不如買s5 有always on 又平d

都唔同錶面

邊度有s5平過se

見新錶可以獨立用唔洗iphone 跟身，諗住買隻SE俾老豆戴

仲諗住之後換隻三叔

新出apple 又好似幾抵屌

三叔狗也不屌

佢果個+流動網絡係咪唔洗連wifi都用得？

繼續用S3

香港用唔用到？

係，可以喺隻錶開數據用，如果落街做運動可以唔使帶電話，淨係戴隻錶都得

我意思係 出左s6 s5自然平d

SE冇心電圖差緊啲

但係咪要另外比錢網絡供應商先用到？

大部份都要，除咗支那移動，不過個費用好平，10幾蚊一個月咁

AW6果D功能都係玩多過實用，SE比較抵買不過就冇新色囉

心電同血氧都唔實用？

呢啲功能係咪上年紀/身體有毛病既人適合啲？

係實用，我只係對佢嘅精準度有懷疑啫
所以先覺得係玩票性質較大

係人都有機會有隱疾

SE 平平地孝敬老豆都好

做唔到孝子機

拎左FDA clearance都叫唔準？

我覺得都係睇自己需要
血氧對你黎講可有可無就緊係se抵玩

係唔知老豆肯唔肯24小時戴住

心電圖有咩特別
我以為AW一直都有

仲用緊S1

S1 x2

Apple野一分錢一分貨 電子野有新買新

好想買LTE
但唔係錢既問題 係我用自由鳥
根本無esim
如果有獨立esim 台都想上

有2個位想問下大家 以3同5代比較

1. Always on 功能 如果唔開 咁會唔會慳電好多？粒電續航力會明顯超過18hrs?

2.以3同5相比 其實兩個都測到心率 而5係有埋心電圖 其實做運動計心跳率黎講 好似心電圖都冇乜太大分別？咁實質上心電圖都好似冇乜用？

Always on 係會食電啲，同埋都冇乜實際功用

續航力差別大唔大？

買得電子野，一定用盡佢d科技野
唔開always on不如買se算啦

了解下姐有時有需要長時間係出面
睇下有冇得郁下setting 頂耐啲

都幾大分別
Always on可以熄咗佢既

平平地小米la

完全支那不了

笑什麼，你也是支那人！

心電圖應該要摸粒制先得
多數用黎睇下有冇事

係連登講買apple 野，唔買最top 最貴最大容量就係窮西

推post
順便宣傳

用唔著 何不s3

我隻S2 今次無得更新

救你一命果陣就唔係咁講
預防呢啲係永遠用得著

s3 都救到你一命

1千蚊
諗乜9
你租層垃圾都十幾千啦

香港唔係供層爛鬼樓養車咁撚貴
我一早渣Tesla 頂配仲夠錢每個月換最新家電/去旅行

邊到仲有series 5 買

可能遲啲誠哥有得賣

瞓醒未？

SE同5連隻好

iPhone 11 都好多人用
係SE 唔覺有

我S1舊電池發脹, Apple 換要收$629

S5 不鏽鋼錶殼!鋼織手環!

淘寶買一粒自己換

一直都有既係測心跳
心電圖唔同
等高手答

Nike咪有

Lm

心跳是指跳動次數(eg 60-80 per minute)
心電圖是個心臟泵血過程換成電子信號(左心房到心室之類)---{1}

詳細唔是記得太清楚, 但總之醫療級(唔是街外的AED)用的測心電圖至少要有12個位置,在胸前和後, 心跳的在動脈量就可

唔是記得點睇心電圖, 但總之如果見唔到有規律心跳多數會是人事不省. (AED 是用來電沒規律的心跳) 如果是有問題的先兆(心臟病,血管栓塞等?)應該是在錶上應該見到有規律波形但個波形大小唔同,{個心臟因為某些原因而泵多/少左血 , 從而發現潛在問題}
{1}EKG Ref:

我唔是讀醫, 歡迎指正

你就好啦
我想買俾爸爸都冇機會

咁平

我想問LTE版有咩用

孝敬父母唔係更加要買6 ？
有血含氧量度同埋心電圖

我都想知
同s2既度心跳有咩分別？

你部電話升左上14未？
係咪會link 唔到隻s2?

Don’t be sad bro

其實呢2樣嘢有咩作用？同check 心跳分別喺邊

我都想知
但係買Apple Watch 俾父母既都唔係因為健康而買咩

係呀，但驚佢戴太貴嘅嘢會俾人老笠，所以唔敢買最貴 有心跳同跌倒sos同check location 打電話我已經覺得夠用

買最平個隻S6咪算囉
我從未未聽過話會有人去偷or去搶Apple Watch

S6加大錶面+上網平極都要4199，未計老豆可能揀貴款錶帶
SE 就2799，差1400

個仔送咁有孝心個老豆就好心唔好嫌三嫌四啦

咁有心買嘅緊係買佢鍾意架啦，佢唔鍾意唔戴嘅我咪又要自己食番

我嗰隻今年年頭都發漲咗，S1暫時都好夠用，所以比咗$629換過隻

仲用緊S2
唔知換黎做咩
平時多數睇WTSAPP 量HR用

連到

用緊自由鳥想買se
有冇巴打知自由鳥有冇esim？

佢叫我不如俾多一千換Series 3

但係其實我淨係用佢嚟跑步，其他功能都冇用

S3
用到八達通

隻垃圾錶連Spotify都用唔到
講經咩

我用iPhone 嘟

有血氧可以用黎測武肺

未有

#1

係
11都真心多人用
但前年XR又好小人用
明明外觀一樣
se細機已經變咗小眾嘢

買SE不如買CASIO

用緊S5 ,覺得個功能冇鳩用,邊得閒日日去摸住粒錶冠

睇自己口袋深淺，窮人選擇性低，只能出post自我慰解一番

我屋企人有心律不正會突然唔舒服 可以即刻測心電圖記低之後畀醫生睇 不過一定要靜止先測到 搭巴士都唔得

應該無得長開掛

自動或者手動

SE 比細路用

基本上都係要得閒坐定定先用
心電圖又要用手指禁住
頭幾日你就屎忽痕會玩下
到戴耐左 根本唔會用
我反而覺得alway on先係取決你上唔上6
其實如果出面5減價 5都抵屌

因為11仲平過XR而且色靚啲

有冇人知retail store 今日係咪會有現貨

因為11PRO多出黎個個鏡頭對大部份人冇乜用
如果超廣角鏡係11PRO先有 即刻全部用晒11PRO
利申:IPHOEN 11

定S5
手上有隻未開盒

成日驚買左lte 去旅行會唔記得用airplane mode
買gps版算
反正都慣左跑步拎埋電話

香港網絡供應商既apple watch esim據我所知都冇漫遊服務

trade off s3 拎番6舊換SE點睇？

除咗個mon，真係分別不大

咁唔換了 出個airpod pro算

通常5幾時會減價 想入手5

5個價唔會跌好多 因為出左SE頂住

JM9

樓主真係好撚柒
由S1問到呢家S6

6比有老花人用

即日比到返你？

想買Apple watch 4

好似話s5 根本唔多貨未賣哂.

買完 跟本無人知你se 定6

藍色紅色 always on

相比起cpu果條片嚟講進步咗好多

多謝巴打，都咁多年啦反而嗰陣個人冇乜耐性，浪費咗好多時間

5 同SE 同價，買邊個好？

外國巴

幾好岩我呢啲速食既人睇

想知心電同血氧有咩用？

5
Se基本上就係5 嘅閹割版

心電圖 測心律不整，唔好覺得自己後生唔會有事
血氧spo2 血氧濃度，某程度上反映你身體狀況，例如運動後身體恢復情況，肺部功能

好似係

本身想買SE
但諗諗下
呢$1,000又的確有佢既價值

問嚟做咩呀? Why not both

值就係值既
但睇下多左個功能用唔用得著
用唔著不如慳返1000屌埋airpod

血氧度都係幾重要既健康指標呢
血氧如果長期唔夠會慢性傷害身體

冇用手錶好耐
而家學緊觀星睇時間

孔明

啱啱睇完, 原來你黎

點解語氣就死/ 無氣咁

較快左兩倍黎聽先得

se冇always on...
apple正仆街

一分錢一分貨 係唔開比你用

仲瞓緊？

深夜錄，個人冇乜精神，後尾iPad嗰條應該好咗啲

其實最concern係always on
戴手錶主要睇時間

吓？得過4GB 容量，S6有32GB

等5減價買5

2700有交易

44mm?

自己上price睇啦

想問Apple watch 6 依家Walkin 買唔買到？

好多顏色都冇得揀

咁有冇得用數據遠距連手機
再用AirPod連watch跑步聽歌唔洗帶手機

可以，數據就係預你唔帶手機咁用

新手問題
啱啱入手SE版, Clockology 點玩法, 睇左好多教學

差最後一步SYNC 唔到, 畫面揾唔到"閃電"logo

spo2 係冇乜用
ECG 5已經有

想問多一樣
我google spotify要用apple watch聽歌要download落watch嗰2gb到先聽到
如果watch有data係唔係唔洗download到watch，可以用watch 嘅data 遠距iPhone streaming聽歌

去馬 6 仔啦
SE 宣傳片 ,定位係小朋友 雖然大人都可以用,
正式Apple 客戶群唔會買 SE.
非客戶群, 兒童餐 大人都可以食

講緊se
Se有q 心電圖

3無full screen

6啦唔使諗SE真係冇乜特別
仲要隻藍色咁靚

鋁版戴上手邊分到SE定4/5/6
SE LTE同GPS價錢差距又少啲
覺得SE啱用大人都照殺

想問下有無人知衛訊有無得walk in買S6

Always on 一睇就知
唔係冇乜用
係你冇用姐
Btw 鋁版/Nike 都係垃圾

我未買過apple watch ，我會揀6，因為想要佢D功能

有$1300apple gift card用嚟買s5邊度有貨又用到？

其實點解

點樣用心電圖

AW6 Always on有無得熄左佢